阿朗今場計完全球王級表現

成場機會真係唔多，但全部都把握到，最尾佢射罰球對眼有火到，防反發動又快，又分到波比隊友

唔係guedes 派2次膠真係好踢好多

最後罰球 真係鳩既都知佢實直射 迪基亞咁信條人場係咩事

個波咁撚靚,企正都仆街啦

睇佢褶高條短褲同埋個眼神，就知佢好似當緊平時練波咁，個下真係覺得佢同美斯睇齊，真·球王

呢條17號好垃圾，希望下場出返a施華拍我朗

全場3腳中龍，阿朗全部中曬

對西班牙仲要落後
仲有帶住成班二打六
仲話皇馬隊友carry佢

佢吸大啖氣吸到有聲

射罰球之前隻眼好似著火咁
跟住吸幾啖大氣就直接射
型撚到

等睇聽日小花西面

真係球王 呢90分鐘美斯都要暫時行埋一邊

緊撚張到
但真係勁，真心勁
唔太鐘意朗都要真心讚佢

仲衰撚過nani

有啲波一定要睇live
阿朗封神一戰

係 nani間中都會發神經整球好波

一場波 已經可以整到球皇片

4 - Players to score in four different World Cup tournaments:

Pelé #BRA
Uwe Seeler #GER
Miroslav Klose #GER
CRISTIANO RONALDO #POR

Myths.

上半場個2球單刀
nani都唔會咁啦

提子第二個打得最好係都up唔出邊個

除左下半場中段行行企企同閪面今場真係

其他好似湊人數

已經好咗架喇，都無埋怨隊友，係嬲自己姐

足球界faker，carry咗成隊

莫天奴算唔算

個龍都ok

可能賽前目標都係1分 所以和緊HEA D
但一落後 即刻肉緊返
個罰球眼神真係

哥利斯馬啦 幫牙朗加友情buff

拉菲爾

莫天奴踢到下半場我先知佢正選黎 陰公

哥利斯馬出左黎兩邊都生左既
貝拿度冇乜料到

真係唔服唔得
射個罰球前啲眼神好似入撚硬你咁

班拿度施華都可以嘅 其他就算啦

30幾歲啦點全場同你跑吖

個龍都唔差既，該做果d都做到

西面就真係唔會變

唔係馬後炮
睇佢射罰球前準備已經有預感會入

頭先牙朗個眼神我真係諗起佢

有睇重播都知人牆遮咗迪基亞視線睇唔到個波個來勢係左定右啦

呢場算唔算國家隊生涯代表作

完全球帝級表現

佢唔算好突出 佢係曼城踢得幾好 對佢有d期望

1個最強10個街場搵人咁

第二個已經要數後備入黎既q朗

你無1扭11都唔係球皇

我個時係諗緊02世盃外圍賽咸爺最尾射入個球罰球

暫時唔好提美斯住,因為呢90分鐘係屬於C朗架

果條guedes廢撚到

下場唔想見到佢

之前應該代表作應該係牙朗3-2伊巴
依場真係